中環律師行：黎明行動唔影響民意，正確的事請大家堅持

係中環返工
上星期頭三日至少有一半人無返（主動罷或被罷）
其餘既至少遲一個鐘以上先返到

大部份人根本都無怪責過示威者點點點，佢地都體諒係政府逼到咁
後生果批放lunch 出去和你lunch
老一輩既就借機放假/放蛇

我想講既係
黎明行動初見成效
正確既事就要繼續做，春袋要繼續握，至少要堅持一個月
唔好太過介意影響民意
因為民意一直企係你地果邊

香港人，加油！

P牌推唔郁都推!

推

Up

Push

Push!

深度分析，大家可以都睇下

借機放假

睇地區

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

大學失守
星期一都應該幾難再黎

藍絲打垃圾工先會介意，做寫字樓既不知幾爽

記住香港可以分為兩類人
低智 手停口停 返少一個鐘就少一個鐘 - 通常都係藍 呢類人失民意冇所謂 最易比人愚弄

九龍 港島返工人
較高學歷 對企業客 計月薪 普遍黃
越塞路 公司放得越早 我地越支持
野又做少左
有時唔返 車費都慳鳩埋

所以咪成日話民意會逆轉
只有知識份子先對經濟有重大貢獻
手停口停果班根本政府都唔care
只要cool住高學歷果班概民意就得

呢個要推

麻煩大家認真看待今次出老解事件，唔好淨係恥笑。老解係任何時候，冇經香港政府要求，係絕對唔可以「自發」行出軍營做嘢。今次自發清潔，下次就自發鎮壓。而家香港其實半隻腳踏入六四 2.0， 唔該同我認真打twitter戰線
#China is now sending their “little green men” to HK

有時見前線手足俾人鬧，真係好唔忍心
手足唔好氣餒

push

忍辱負重

P牌幫推

呢個真

睇下啦休息撚 屌你老母

landmark 嗰邊？

民意撚

是

推～

Tui

下星期繼續

明黎行動請堅持

香港人，請投香港人一票！

推唔到

Yes 如果香港重生
我會建議比獎勵金佢地鼓勵佢地去大灣區
低下工作揾外勞做

唔好放棄呀

支持

「民意唔係用嚟遷就嘅，係用嚟爭取嘅。」

推！！

星期一大家要繼續努力

咩叫放蛇
係咪蛇王

成日話民意轉 黎明行動失敗
根本就on9
你睇下每日中環有幾多人和理lunch
成日用民意撻班手足
經過咁耐仲要講民意
如果樣樣係講民意
我地可以返屋企訓 唔使再抗爭
反正做乜柒都話民意轉
衝立會民意轉 塞機場民意轉
到今日睇返轉頭 民意有無轉過？
經過咁多次都仲未醒
所謂民意 唔支持運嘅只會係藍絲
依班人你唔會改變到佢諗法
至於中立嗰班其實就係港豬
你依組織和平集會示威
佢都屌手足阻佢吃喝玩樂
唔好再理班民意撚風向撚啦

我同意民意會轉呢part
但唔洗理呢班人我唔Agger
呢班人手停口停又發窮惡
就會變左呢堆清路障既義工 癲既仲會搞鳩手足
所以要諗方法補償呢班中立低智市民

成日都有人走出黎屌人休息

到底有邊個PO叫過人休息? 麻煩拎出證據 有圖有真相

無就收皮 一律當係對家分化撚

up

講得好 以呢個為藍本 光復香港之後我地要將香港人分階級
中環人選特首可以投兩票 手停口停嗰啲唔好俾佢地投
直頭可以效法中共用評分系統

暫時唸到咁多 拋住磚先

甴近平

根本冇得輸
食飯出來行下
佢放彈就收工
唔放彈就變行人專用區

繼續, 但真係要小組行動, 或者有共識手足大概咩位, 依家D港豬越來越痴線

唔好諗得黃有咁多人
雖然黃既人絕對大於藍
但最大批係唔出聲既

已經醒既香港人, 根本好認同只有經濟攬炒先係最大出路....偏偏個腦同個身唔配合, 大家只好幫一把, 齊齊塞囉

係，返唔到工都糧照出

由而家開始主力朝早，夜晚就有力玩埋，無力就早啲訓

推
推
推
講真邊個想做野，有借口蛇王，你估仲有人快快手做野咩？

平時香港人打死都唔想返工， 有得打8號就好似中頭獎咁。
而家畀曬藉口你，你自己都可以幫埋大家一齊罷工，何樂而不為？

#香港人反抗
#香港人報仇
#解散警隊刻不容緩
#五大訴求缺一不可

頭三日係幾好既 尤其係中大之後一日 大半同事冇返
但第四五日開始變，多左好多人返工，尤其係星期五，好多同事6點未到就出門口...

我地要堅持落去呀！

我哋唔繼續做就會俾老解騎劫

我唔想返工呀！！！

香港人加油

pish

agree
中環一份子
手足冇人怪你地
加油！

糧照出 緊係爽 班藍絲做地盤呢d日薪工or求其都請到人既工 手停口停咪屌晒鬼

連登自星期五起嘅風向就係要人停黎明行動
真係拜託大家醒醒定定 唔好再柒多次

駐港部隊人員何時需要或不需要穿着軍服，根據的政策或準則是甚麼，屬駐港部隊對所屬人員的管理行為，是防務事宜。駐港部隊一直遵照軍隊的內部條令，根據其職務和活動需要，決定人員的裝束。據我們了解，軍隊的內部條令對軍人穿着軍服外出提供了明確規定和依據。事實上，駐港部隊人員以往在軍營範圍以外進行公益活動，以及參加社會各界組織的重大節日、重要慶典或其他社會活動時，均經常穿着軍服。軍服是軍人身分的象徵，駐港部隊人員穿着軍服出席公眾場合，不僅可增強榮譽感和使命感，亦能令市民更加認識駐港部隊。他們的合法行為和公益服務，應獲得我們尊重和支持。

咁即係佢地而家代表緊解放軍出動, 要推俾美國睇!!!!!!!!!

推，利申：打工仔，全力支持黎明行動，要繼續搞

Puuuu

大家星期一再來過！！！

影響低下階層

香港人比信心自己

新界西既手足推推推

中環 太古加油。仲有和你lunch

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

諗清楚 黎明行動想影響經濟
依家講到明中環人無影響
同埋個班人就算出唔到
都可以home office
咁行動意義係咩？
引中立港豬同班基層反我地?
班基層 政府一直係wfc
搞佢地 你覺得佢地會有智慧同你諗係政府問題？

日日老奉遲到早退都不知幾爽

推，一定要繼續

pish
撤離唔代表要停

絕對讚成繼續！冇人怪過早上行動！

根本打工仔攞正牌遲到早退邊會反

推！不必停！

堅持阿各位手足

Yes. Push.

同意
下次唔該可以既話封死條青朗公路
好好似加水缸車封屯門公路咁
無返10個八個鐘開唔番
再加上西鐵拉埋，正

不需多講 自己睇

睇完今個星期成績表，再黎講休息

聲明： 就算現在生活有多 不便本人絕不埋怨示威者更不會與示威者割蓆 請香港政府死心!

先分析。
如要再塞，該塞那幾個站或地方，
因人數有限。 另如果分配，例香港區常不夠人，該那區人任去補位。

大家堅持啦 唔好再比d分化post分化到喇
不割蓆唔係一個口號黎 係一種堅持黎 各位到幾時先會明白

中環office冇影響
零售炒到仆街喎

我果邊都一樣情況
支持繼續

請推

下星期一定要繼續黎明行動

成星期中環都和你Lunch
去到星期5都仲好多人出黎

無錯！好多和理非根本係支持,只係自己做唔出

其實最影響嘅係基層
所以點解政府放手比你佔

收到 我不會割 我沒有資格割

所以我好憎d人係咁話區選公投，咁撚低投票率，仲要又種票又順，點解要張個話語權比返政府

雖然我一定會投，但話贏定甚至大勝既

係，我都未聽過呀伯怪示威者，反而捉住黨鐵職員屌

其實中環和你Lunch呢類運動真係好適合香港人，應該要搞多啲

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

我個間一樣，d 同事罷得好開心，遲返早放

感動呀不割席！
繼續努力不放棄

中環人

得d on9低種人藍絲先係度發癲
要怪又唔撚怪政府

零售旅遊個堆佔香港經濟5%
係炒呀 佢地炒囉 政府去盡都係炒5%
你覺得真係有用？
為咗個5%就要立更多敵人？

根本冇可能反對
黎明行動攞正牌遲到
和你lunch完公司早收
你見咁多打工仔lunch落嚟就知根本唔介意阻到反工
會反對個班從來都唔係自己友

，

我老細都冇咩野

深度分析，大家請幫推

根本有好多人支持我地！

呢個星期得藍絲屌曬鬼

推呀

你去問下Ｄ基層先啦

星期一一定要繼續！

和理lunch希望再係多D地區舉行

真，推

好多人都唔知幾開心返得半日，大把人又冇返，有d野做唔到，hea做半日又收工

真 我身邊都冇人屌仲好支持

遲到早退不知幾爽

P

你睇下日日嘈冇工返個班 個樣一睇就知低等人

整合: 各地區群組
各區依家都係少量人, 所以決定公開grp link, 招admin義工！
我地會用交通資訊, 清潔同物資依3樣嘢做明, 滲透做民宣為暗！唔係阻膠阻礙前線努力, 而係backup前線搞文宣！

詳請睇番：急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

各路和理非有興趣請入！

新界:
沙田大圍馬鞍山：
大埔:
荃葵青:
將軍澳坑口：
屯元天：

九龍
油尖旺：
長沙灣深水埗荔枝角:
黃大仙至觀塘：

港島
東區:
中西區:

如果冇你個區, 請填番google form話我知：

個個po見你帶風向辛苦晒

身邊大學同學全部支持！
我地已全部畢晒業7、8年

推

黎明行動，星期一早起身一齊塞！

根本大把人因為咁放返幾日假，不知幾 happy

推推推

agger, suck完遲幾個鐘返到公司
隔一陣就和理lunch
上返去就話提早收工叫人走
糧又照出，班打工仔點會反對

熱門淨係見過星期六日 非上班日暫停
所有手足整頓 和你shop 做文宣
星期一至五繼續黎明行動

不過預先有共識
防止重蹈覆轍都好嘅

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

一般文職果班

過去1星期應該好舒服

隨隨便便都2,3日唔洗返
一係就返半日 遲返早走

民意根本好清楚，核爆都唔割

繼續和你lunch啦，藍絲廢老使撚理咩

讀得書多明事理

我有個親戚住大埔, 係教育機構做, 都話正, 唔使返工
佢老公做銀行又係唔使

感謝banker lawer auditor ol 參與

呢一類人發窮惡
對手足物理傷害最大
始終需要提防

推!

但手停口停個班係會真係出嚟反對
就好似拆rb咁
然後又有班人死要守住
有衝突 班狗又名正言順咁出嚟清場
然後班狗就輕輕鬆鬆睇你民鬥民
最後出嚟就做到個畫面係佢地做到野咁
就好似今日咁做晒戲
再落去都只會係依啲畫面
你覺得有咩用？
而依啲畫面又唔會令真正影響到社會個班出聲
咁係唔係應該再繼續落去?

同意! 春袋要繼續握! 呢個先係談判籌碼!

藍絲都屌政府扮聽唔到，無腦另計

日日都落去塞
塞到自己返唔到為止

做落去只係梁振英會得呈 佢不知幾開心你地俾大多數市民孤立

Hyper push!

推！

政府開始變陣，轉打民意戰

和你lunch咪民意大家唔洗怕

支持，不過勇武可以休息下先

黎明行動必需繼續

可以選擇請佢地食下tg山埃二惡英

我都想分享下，我本身都係上班族，4日返唔到工，但身邊都無朋友屌過(除左2個年紀大d既藍絲親戚) 其他人都好支持學生，都有反思係咪同溫層定點？

唔需要理所謂民意

人民一直企係你地果邊

係佢地需要感謝你地，係佢地欠左你地，而唔係你地做野去贏得佢地既民意

咁搞到佢地成個月都持續未到6點出門口
肯撚定攰到佢地仆街

支持繼續（中環人）

根本和理塞就係大家大條道理話自己塞車，返到公司都收得工，唔洗做野
爽到PK
邊個傻鳩會反對

利申：返工港豬，好爽

返工撚有藉口遲到
多謝手足都黎唔切

現實係好難聽 但佢地食完都可能覺得係手足搞事先

有朋友會上前
但屋企真係基層 手停口停真係會動搖
唔係轉色 而係會諗有無其他方法

真民意

認同

Agger

老一輩蛇王

[行動POST]1117香港人出嚟展示真正民意

一半半
事實真係有鬼佬想搬rb

推，黎明來到

嚴正呼籲，如果有所謂嘅白警，或者開始懼怕自己行為嘅警察，你有一件事可以做

推呢知呀，唔可以停，星期一繼續黎明行動2.0

推！
對手足有信心

曱近平

所以要人啊
幫推行動post
急啊
[行動POST]1117香港人出嚟展示真正民意

無可否認, 真係有一大班低下階層人士係手停口停, 1個星期都或者頂到, 長期的話真係頂唔順, 有衝突都難免, 建議可引導到係政府的施政問題, 唯有大家將就下

星期一

大學唔洗番學就去中環揾工做喇

推啊
佢哋係介意就唔會日日和你lunch

我都係咁諗

無啦啦送假俾你都唔要咩

就算返到工都多半日假,唔會怪啲示威者.反而怪佢哋唔做啲咁做,因為好多人根本就唔想返工

五大訴求，缺一不可。

藍屍去就OK啦，佢地咁愛國無謂留港搶工做咁辛苦咁大壓力
BTW已經有買樓DISCOUNT
大陸人仲埋怨緊點解咁唔公平得香港人有，佢地無DISCOUNT

繼續和你lunch

講得啱。

加油

唔駛理佢地係因為佢地係權鬥中只是PUPPET
所以係真係唔重要

有冇考慮下星期一繼續黎明行動？

都無人鬧

係班藍絲廢老
理得拒地死啦

其他分化POST ON9
身邊係黃既根本唔CARE
屌你老母有人死有人比狗強姦 阻你少少番工係到分化?

朋友匯豐客走資啦
大家加油

5日都冇返office，糧照出，職照升
完全唔知班好日都唔出中環嘅藍屍呀嬸嬲乜鳩

多謝中環友

啱
日日搵藉口唔洗返，爽到

仲要可以喚醒班鬼佬d黑警有幾癲

同意
港島商業區返工
打工仔都無怪過示威者
反而持續咁做大家先會明白源頭來自政府

聽日做文宣連儂牆呀！！

香港人堅持

推 三罷 團結

無錯 民意一早歸哂邊
會鬧都係得藍絲廢老會鬧

香港人 繼續努力

感謝黎明行動手足們！

係呀！正確嘅事要繼續做！唔好俾人分化啊！民意永遠係爭取民主自由嘅一邊！！

律師係唔同啲

香港人咁鍾意返工
一路好樂意被罷工

係香港已經無所謂既中立
落黎清rb一係就藍絲一係就為左自己既自私撚
佢地從來都唔係企示威者果邊，支持你地既人都係會繼續支持

民意真係歸左邊啦，6個月都黎緊啦，你唔塞我就真係失民意啦

岩 近排番尖沙咀 lunch個陣企左堆防暴
聽大把路人都屌 佢快d走 阻住晒 自己圍爐

講真，再唔升級做實事我真係轉

E個想法好危險，咁你同中共搞咩低端人口有咩分別......
唔好變成你自己討厭嘅人

推左先

做office都慣左收工都要做野。隨時home office 多左日係屋企湊女抖下。不知幾開心

支持、加油

同我公司一撚樣

我認我好低賤，用多一個鐘都番工
但點阻我都唔會話，而且強烈遣責你地，點解仲要比我番到工

同埋藍絲老闆都好介意
總之係最高同最低階層嘅人啦 而呢D人多數藍

仆街cctvb，新聞影幾個唔同地方大shot，營做好撚多人幫手清同不滿咁，做新聞做撚到

岩呀
地盤仔表示progress照行
又可以問上家claim期
最好就宵禁個d
個個即刻大大聲入eot nod~

推呀推

你邊間行呀
你代表邊個講呀哥哥仔

一直都係，黃既繼續黃，只係藍既港豬既發左癲，先好似多左反對既聲音，敵人反對我地就做，繼續呀各位，唔好比佢停！

工程界表示G持

民意是爭取回來 不是遷就而得

返office每間11點返4點走 爽撚到希望一世都係塞路

其實朝早真係有用
個人覺得可以將夜晚開花轉做罷消費
六日玩商場
其實運動初期真係冇人會消費
利申自己pt返樓上cafe 6 7 8月間鋪係要倒貼
不過10月開始多返客

繼續加油 各位

番唔到工唔緊要, 我最多星期六日番公司做

仲好多打工仔有得早放遲番
大條道理
不知幾開心

推、大家一齊堅持加油

行路返工減肥大法

完全唔明民意點會轉

其實有好多人無點到點交通工具寧願唔番

甴近平

警甴

真又有得home office又有得遲到早走 糧就照出

勁！

唔好比佢停！

tui

tuiiiiiiiiii

屌，仲要朝早搭地鍾唔洗錢
成個星期冇入錢（利申入錢不超過100，驚跌）
仲勁過和你跳

堅持直到勝利

除左三罷，整番個18區二噁英聯展
branding一下「開花」，同時教育下市民仲好
有大專chem手足幫手更好
文宣手足同時重組連儂牆
有黑警搞事一齊屌走，佢放tg正中下懷
和理非勇武一齊抗衡藍絲清場既風向

黎明來到
要光復
這香港

加油呀大家

日日都成12點先返到工
不知幾爽

P推！

而家全港各行各業, 大多生意淡薄, 好多公司又或係商舖都少咗生意, 根本唔駛返足咁多日工, 甚至唔駛要咁多人手

D老闆不知幾想你班友一個星期有兩三日被罷工, 又或係返唔足工時, 咁D老闆就可以扮講道理同員工協商當放無薪假, 又或係home office當返半日計, 總之就搵借口減人工出少D糧, 總好過要賠錢炒人, 共渡時艱, 計劃通

香港人🇭🇰
繼續加油

香港人係要供樓供性先咁想番工 有得蛇邊個唔撚想蛇。星期一見！

有同事12點先返到
公司怕禮拜五夜晚會亂
全日做咗冇3個鐘就提早閃

曱甴平

我地反對嘅係教條主義，而唔係和平集會，又或者公民抗命本身嘅能力。
依一樣野我喺新東補選嘅時候已經講過一次。
我地呢個社會如果要攞返我地應該有嘅權力，我地唔可以再教條主義。
條條大路通羅馬，邊一個方式可以推返呢一個政府，呢一個方式就應該要去做。

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。
相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段嘅人，繼續去做 —— 我鼓勵你地去做、我希望你地去做。
我唔希望你地因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅野。
同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。

We're winning

同意
鬧個d 本身都藍
有無黎明行動都鬧緊
黃或中立有得遲返早走不知幾開心

我地不知幾enjoy 唔使返工
去完幫手塞去龍門排隊食野

Pish